睇完Madam條發姣片 強烈要求獻身比示威者以解民怨

簡直係姣婆遇著脂粉客

唔撚好再推狗乸madam
推正經野啦屌你

重推呢d，算把啦，義得住義士！不推文

屌好撚煩呀 講撚完隻狗乸未呀

follow狗？不了
要j都j啲發聲女藝人